{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000349",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 도안 자우리"
    },
    "text": "ザウリホテルは大田儒城区に位置しており、総客室数は40室です。 最寄りの駅としては大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線の甲川駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 利用施設としては、全客室にNETFLIXが設置されており、利用が可能であり、新型コロナウイルスの予防措置のために体温チェックや消毒などの措置を取っています。 客室の内部はすっきりして清潔で、水圧が良いのでリラックスできます。 位置が良くて公共交通機関とアクセスが便利で、コスパも良いのでよく利用する所です。 ただ、一部の客室では臭いがするのが残念です。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 訪問者のレビューによると、位置と温泉水が良いのが長所ですが、清掃状態と備品管理などいくつかの問題点があり、改善が必要だという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザウリホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザウリホテルは大田儒城区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "ザウリホテルの総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ザウリホテルの最寄りの駅はユソン温泉駅と甲川駅です。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "ザウリホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルの利用施設には何がありますか？",
            "answer": "ザウリホテルの利用施設としては、全客室にNETFLIXが設置されており、利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルでは新型コロナウイルスの予防措置を取っていますか？",
            "answer": "はい、ザウリホテルでは体温チェックや消毒などの措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルの客室の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ザウリホテルの客室の内部はすっきりして清潔で、リラックスできる水圧があります。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ザウリホテルは位置が良くて公共交通機関とのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルのコスパは良いですか？",
            "answer": "はい、ザウリホテルのコスパは良いです。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルには何か問題点はありますか？",
            "answer": "ザウリホテルの一部の客室では臭いがするという問題点があります。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルでは入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ザウリホテルでは最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ザウリホテルを訪れた人々の評判はどうですか？",
            "answer": "ザウリホテルを訪れた人々の評判によると、位置と温泉水が良いのが長所ですが、清掃状態や備品管理などいくつかの問題点があり、改善が必要という意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 505
    }
}